點解今日機場咁多航班停飛？若果示威者明日又去.......

點解今日機場咁多航班停飛？若果示威者明日又去.......
咁佢又停航班？然後有成半既航班取消？
後日又黎呢？
大後日又黎呢？

其實我唔明，點解要取消航班？示威者唔會搞一般市民，又唔會破壞設施。取消航班個決定真係奇。

因為班狗怕打錯外國人要去海牙法庭

如果取消航班係為蓋住地勤大罷工呢?

聽聞今日機場聚集左好多警車。係咪真既？